因應聯合國的會見, 有 7 項新的-美國白宮聯署-產生, 希望大家用力推.!!!!

(20190926)
致各位 深愛香港的香港人.
美國總統特朗普 已在聯合國中, 特別開名出聲, 敦促中國信守中英聯合聲明保障香港自由, 大家經過3個多月的"反送中運動", 亦明白-10月1日國慶的前後, 表態運動的階段亦已進入白熱化!!

在此, 希望大家再多出一分力, 把握機會, 把下列《美國白宮聯署》簽署作實. 好讓美國在聯合國會議中, 與各國見面時, 可進行商討, 使香港聲音可以籍美國在聯合國會中發揮.

請幫忙分享及廣傳~
新一輪議案(有 6 項), 加以停止 中共政府, 港共政府, 香港警察, 對香港及香港市民一連串的迫害行為. 並把意圖離開香港政府及港共警察的人士, 加以限制.

簽署後, 大家會收到回覆 Email 作實.
~每一議案, 都會產生單一專屬的 Email/電郵 以作回覆, 所以若答應了以上 6 項的議案, 便會產生 6 個不同名目的相對電郵回覆, 以作核實. 因應部份電郵系統名單的設定, 可能只會顯示 最後或最近 的電郵名稱, 因而錯過了較早時間, 其他電郵回覆. 故請小心核對.

*記得檢查email , 並請按 confirm your signature by clicking here 確認*

1. 請美國行使《全球馬格尼茨基人權問責法》，制裁侵犯人權的香港官員或知名人士。

2. 請求美國派美軍前往香港，拯救正被香港警察濫捕、禁錮、虐打、性侵的香港市民。

3. 請求美國通過《香港保護法案》，暫停向香港警察出售催淚彈、胡椒噴霧、橡膠子彈和其他防暴物品。

4. 請將香港警察加入《香港人權及民主法案》的制裁名單。

5. 請求美國禁止香港警察移民或入境美國。(針對黑警聯署第3彈!)

6. 請求美國承認香港為美國保護區。

較早時間合大家之力, 聯署的多份議案, 已在美國國會商討中, 加上黃之鋒, 何韻詩, 張崑陽等已在美國國會發言, 成效大家有目共睹, 所以大家不要放棄, 很多議案已經因為大家的發聲, 產生了影響力.

兄弟爬山, 齊上齊落
香港人, 加油.

目標 光復連登
係連登進行洗地 將行動Post推返上水面

行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：

第二點，我有保留，但其他，十分認同

第二點有保留
美軍冇可能做到咁出面

推

推推推推推簽曬佢喇！

2同6

大佬 簽咁鬼多真係有用？
計埋之前個啲成百條都有 仲有一堆未簽夠
家下仲日日出新

大家一齊簽

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

留名

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會928港島連儂牆 民陣添馬公園集會929 全球反極權遊行930 全港大三罷101 國殤黑衣日929前twitter推爆#929globalmarch#birdfoldingchallenge#929GlobalAntiTotalitarianism

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）